致眾籌／撰稿／文宣組：上國際報章既文宣可唔可以留多少少時間比大家comment下？

首先多謝各位巴絲打既努力先
到而家香港人都仲跟送中跟得幾貼，可以講一大部份係有賴文宣同個其他組既努力

近幾日各位開始眾籌上唔同國家既報章，我諗大家都忙到仆街
小弟建議撰稿／文宣組既巴絲們可以開post放低個draft一兩日比各位連登仔comment下
留低一個通訊方式，email又好，tg link又好，等有心既外國巴打或者精通英日德法意文既連登巴絲可以幫手睇下俾下意見
直接send下 d 建議比撰稿人，改唔改就你地決定
同埋最好就講明有幾個鐘比大家比comment
因為外國巴打們同香港巴打有時差，有時你地訓左佢地先會睇到post
上國際報章既廣告唔似普通文宣，係代表所有眾籌港人，最好執靚少少先出街

我只係睇到出面各巴打鬧緊個份日本文宣廣告，係到又話錯grammar又唔夠時間改唔到
所以有少少建議

再次多謝各位巴絲

推
政府可以柒出國際
香港人唔好柒出國際啊！

Push

見到隔離post 有巴打話時間太短好難預幾日
唔緊要，比幾個鐘頭大家都應該夠，咁多神通廣大既外國巴絲
最好開post可以俾埋deadline
好似「xx報 有 final draft啦： 三小時內deadline咁」

我肯定巴打們就咁出都唔會太柒
但有時second 或者third language比少少時間識既人執執可以靚好多

英文我願效犬馬之勞

其實揾英文勁既名人/議員寫就點都見得吓人
但又好似冇咗共同參與

tg: noeling.

人在紐約而家就嚟十點差唔多瞓但可以OT

共同參與都已經夠
我肯定各位巴絲加埋勁過毛姨姨
只要夠時間比大家過目 我肯定大把巴絲會比到comment

My slight edit:

Dear New York Times Readers,

We are a group of concerned Hong Kong citizens. We sincerely ask for your help to deliver our demands for the rule of law and human rights protection to your governments.

In early 2019, the Hong Kong Government proposed an amendment to our current extradition law that would allow people in Hong Kong who are suspected of having committed a crime in China be sent to China for criminal proceedings.

China is notorious for its blatant disrespect for the rule of law. The Chinese judicial system has always been known to be highly politicised at the expense of fair access to justice, fair trial and sentence. Detainees commonly face torture, inhuman treatments and other forms of severe violations of human rights.

You may wonder how this piece of legislation concerns you. Business people and tourists in Hong Kong could be arrested and sent to China for trial on suspicion of having committed crimes based on accusations even without sound evidential basis. Under the proposed amendments, it is highly doubtful if our courts can remain a sufficient gatekeeper. As a result, foreigners and foreign investments currently protected by the well-established Hong Kong legal system will face an immensely heightened legal risk. We thus strive to protect Hong Kong as a safe financial centre for the world.

Our love for Hong Kong urges us to voice our views. In an undemocratic society, we can only take it to streets so here we were, millions of us in the past several weeks in June. Our peaceful demonstrations which you have seen on international media, however, were treated as violent rioting by our unelected government and the police force. Protestors were tear gassed, beaten with excessive force and shot in close range with hundreds of rubber bullets causing serious injuries.

We shall continue to urge our government to agree to our three demands:

1. To completely withdraw the Extradition Bill.
2. To release all the arrested protestors unconditionally and undertake not to prosecute any of the protestors.
3. To appoint an independent commission to investigate into incidents of police brutality.

Despite our efforts and concerns expressed by the international community, our chief of government Carrie Lam insists on keeping the bill alive by refusing a complete withdrawal.

In view of the upcoming G20 summit and the meeting between President Trump and President Xi, we kindly ask you, people of democracies, to put this imminent issue in front of your governments. We hope that through your voices, our silenced demands can be delivered to our governments. We are immensely grateful for your standing with us in these difficult times.

Yours truly,
Hongkongers

律師改過的 希望有用轉發

英文有篇幾個巴打執過吓真係見得人有餘，唔駛請人，呢度大把高手又有心，搵到佢地就得

推下自已post 希望文宣各位既絲睇到

[急推］ 有英文神人幫改左份NYT draft!!!!!!!!

急推 [西班牙文宣組]網上見到有人打咗封西班牙文請願信